如果我是林兆波 今晚就要燒炭

日日深夜 屋企冇人
夢幻及重口味同佢結婚
日日想像能為就偉人
柒柒柒我感建 分

習大大就希望封區殺人
但自大中共無法抗爭
日日做show孤獨寂寞老人
習大我需要陪訓

如果我是林兆波 今晚就要燒炭
絕望自我失落林鄭又呻
寧召雞不去面對妃嬪
習大大覺醒了容我陪襯

自問聲望擊垮眾人
學業品行林鄭冠軍
鑊鑊就金今夜冇覺好訓
方可上位攞滿分

如果我是林兆波 今晚就要燒炭
獨自掉了英藉無法再走
真相是大灣區先至係最吸引
日日扮野返去就訓

如今我的carrie真失禮人
日日扮下工就糧要照分
怎樣回應市民 封區至可以再生

林鄭你的確是太封閉
舊日錯選擇同你結婚
今晚就同個仔返去面對英國
習大大刺激我自信
林兆波心裏面見識過
賣力地去想你不應折墜
發噏瘋聽你話咪講笑
自大便會知道是我

Yeah~~~~Yeah~~~~Yeah~~~~

香港要 怎退後 不想再 封閉就
邊講笑 邊接受 封區了 屎照受
方知道 應接受 跟中國 死老豆
今天再 結伴行 一起上 不退後
可知道 那月娥 瘋顛了 不接受

日日深夜 屋企冇人
夢幻及重口味同佢結婚
日日想像能為成就偉人
柒柒柒我感建 分

習大大就希望封區殺人
但自大中共無法抗爭
日日做show孤獨寂寞老人
習大我需要陪訓

如果我是林兆波 今晚就要燒炭
絕望自我失落林鄭又呻
寧召雞不去面對妃嬪
習大大覺醒了容我陪襯

自問聲望擊垮眾人
學業品行林鄭冠軍
鑊鑊就金今夜冇覺好訓
方可上位攞滿分

如果我是林兆波 今晚就要燒炭
獨自掉了英藉無法再走
真相是大灣區先至係最吸引
日日扮野返去就訓

如今我的carrie真失禮人
日日扮下工就糧要照分
怎樣回應市民 封區至可以再生

林鄭你的確是太封閉
舊日錯選擇同你結婚
今晚就同個仔返去面對英國
習大大刺激我自信
林兆波心裏面見識過
賣力地去想你不應折墜
發噏瘋聽你話咪講笑
自大便會知道是我

Yeah~~~~Yeah~~~~Yeah~~~~

香港要 怎退後 不想再 封閉就
邊講笑 邊接受 封區了 屎照受
方知道 應接受 跟中國 死老豆
今天再 結伴行 一起上 不退後
可知道 那月娥 瘋顛了 不接受

慘 家門不幸

香港要 怎退後 不想再 封閉就
邊講笑 邊接受 封區了 屎照受
方知道 應接受 跟中國 死老豆
今天去 英國後 一起上 不退後
追不了 的歲月 開始了 怎接受

掛住打無留意添

冧笑波